
                      Película con mucha acción .pero nada aconsejable, mal dirigida,mal guión, poco creíble, con ka cantidad de golpes que se dan y casi no sale ningún rasguño, poco creíble, super exagerada, todo son explosiones que matarían hasta un inmortal  y el protagonista sobrevive a todo sin una triste gotita de sangre. Resumiendo si queréis solo golpes u explosiones es vuestra película si buscan algo mas mejor mirar la de TADEO JONES :)
        
            